你班仆街係咪想搞到我地冇得番工

屌你老母